[集思廣益]今日放半日假 大家有咩可以幫手做

唔可以浪費時間

光復香港 時代革命

首先簽個名先

白宮聯署：要求停止出口震壓武器，8月4日截止，尚欠67,399個簽名

行山杖要加條金屬索帶

報驚拉違泊車輛

超合作運動

文宣

85罷工

記住係要講已經有xxxxx人會參與

[repost]文宣組全面入場，連儂牆後另一大計